整左部扭蛋機，俾單身人士抽有緣人

事源小弟開鋪頭，冬天無咩生意想搵啲嘢玩下
見台仔搞個心痛扭蛋機系列幾好玩
就設計部緣份扭蛋機
希望各位多多支持

有興趣都可以加入成為入面既一粒蛋

我諗最後得100個巴打

要用wechat

少年你太年輕了

樓主支那畜？

屌你老母上黎賣廣告

report 左未?

唔係咁你點會留意到你抽中另一半係咪支那呢

利申：女朋友都係管理員

4. 活動內容：本公司會將參加者提供的個人資料(包括姓名、性別、身高、體重、年齡、興趣及微信號)放進扭蛋機中，故此第三者有機會取得參加者提供的個人資料(包括姓名、性別、身高、體重、年齡、興趣及微信號)；

樓豬真牛b 竟然識用單身狗呢三隻字

暫時只提供heshe

樓主, 幾時先有結果

真。屎忽撞棍

已經俾人抽緊啦，女仔抽剩幾粒

我以為網上抽

邊度黎

真實抽開心啲

因為擺既地方有機會經常轉，所以最好留意翻facebook

免費俾資料 仲要俾廿蚊識支那兒女
扭到咩質素都冇保證咁
隨時伏野